如何令頭髮長得快d?

歡迎大家分享

剷光哂佢。
開頭會生得快啲

認真嘅就每日洗兩次頭。
洗頭過程會令頭皮新陳代謝加速。

打丁